想問下下各位知唔知邊到有船牌考，大概幾錢

想考返個船牌，難唔難